自從匯豐比人燒完個獅子頭之後...

就開始冇運低

關咩事
渣打跌得仲甘

自從香港回歸後，就無運行

點先可以幫佢轉運？

同隻獅子性交轉運

政治錯誤

係奶共之後行衰運

渣打都唔派，得返中銀

渣打奶共， 縱容藍屍出賣個人資料

奶英仲慘

話明渣兜

恆生：當我無到?

.... 03 都有大陸人支撐

E家都有，不過第埋武漢肺炎